創作了一個清朝的故事

從前有個國家，以世界中心自居，當時的領主以天子自居。
該國實力之強，如日當空，臣服萬邦。

有一天，西方的客人，去了該強國購買茶葉，並希望同西方的技術來交換強國的茶葉。可惜，天子認為天下都係自己的，有什麼了不起的科技他未見過?

所以，他拒絕了西方的要求，很快，西方的客人走到強國以東其中一個臣服國，該小國叫“日不落之國”，日不落的國王聽從西方人的條件，各取所需，雖然貿易條件不公平，但至少國力一步步成長...

若干年後，日不落國與西方的客人聯合攻打那自認受天道照顧的天子，當時天子見到日不落的軍隊已經超越自己想像。可惜後悔已經太遲，數百年的大國自此被攻打得四分五裂。

完

文筆差，又書面語又口語，敘述歷史仲衰過我自己睇歷史書。例如 點解要寫日不落國做日本？明明應該係英國（殖民地全世界都係咁既意思）

老實講，不如唔好撚寫

樓主做番水冷算啦 唔好寫故

吓

小朋友啱啱上網係咁，起馬完到故。。。